其實減份量比加價更乞人憎

加價都至少係明買明賣
減份量佢唔送到嚟你都唔知佢減撚咗
最慘係無機制補償你差嗰少少嘅滿腹感
叫多份小食又唔抵又食唔晒

最明顯例子係pizza hut
以前正正常常2-3人餐都叫夠3條友食
依家個批縮水縮撚到呢

今時唔同往日

香港地最有人情味
你唔飽你事啦

溫水煮蛙咁愈縮愈小
呢樣最仆街

仲有得縮咩?佢應該大批30CM細既25CM，已經好細
講縮份量D雞扒細到一開三仲衰

香港人最叻走精面架啦 唔劏你劏邊個 最有抗爭方法就係儘量自己煮 不過你見香港人咁都有錢逢係節日俾人當水魚都無所謂咁冇計啦

早排食過加價又細份咗

去paisano買兩件都大過佢個大批啦